Позиције у углу су углавном интересантније јер је ту лакше опколити и бити
опкољен. То доводи до напетих, опколи-или-буди-опкољен борби.

Победи семеаи!

Board::corner-capturing-race

---

Зароби бели камен који сече црног!

Буди пажљив како играш атари.

Board::capture-cut-stone
